其實你地係咪真係想反抗？？？

政府開完鎗射鳩你，唔認錯再立埋蒙面法。但係我見到成班戴曬口罩好乖咁排隊出閘
求下你地真係反抗啦，點打狗救人啊
希望大家今晚真進化，人地緊急法已出，唔好再係度得把口。一係贏到盡，一係就直接歸順

1/10

2/10

3/10 希望今晚大家真進化

香港人，立國！

冇得再輸了

今日禁你蒙面，聽日禁你拎錢

睇死你地唔敢反抗

今日唔搞大佢就真係玩完啦

請準備物資

只有贏左，五大訴求先可以達成

光復香港，時代革命唔係得把口

好多廢佬丫，大佬！

我見到唔少戴口罩，點解要跟住佢地set既濕鳩隊黎排呀

希望大家唔好呃鳩我，今晚真反抗，唔係叫你地去送死。但係一定要團結咁做不合作，慢慢升級去到打狗救人裝修

d廢佬捕係地鐵捉跳閘

今晚12點，連你戴口罩既權利都冇埋

重點唔係呢度，我當你冇辦法跳。但你今晚準備好升級未？而家要反抗，唔係香港人加油了。你準備好呢個心態未？

香港人，反抗

有

推爆佢，二百萬人真反抗

不分化不割庶，想同大家一齊贏

我唔要五大訴求
我要解散政府！

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選